想問下有冇game鋪畀信用卡係唔需要收3%手續費

準備去出部switch送禮

大鋪d骨啃唔落

有冇game鋪畀卡唔收手續費？

payme

一路冇留意點用，唔該巴打